Kahkwal kog. kohtu een sel 4 jan. 1868.
Kaiwas koggokonna kirjutaja M. Ruth, et Jürri Lindok om mõisa rehhe man ütelnu, et M. Ruth annab halba nõuwo walla perremeistele selle perrast ei wõtta perremehed kondraktit wasta.
Ette tulli Jürri Lindok ja ütel, et temma sedda ei olle mitte kõnnelnu ja se mitte õige ei olle.
Sis jäi se assi saisma.
